升级

填写打款金额,日期时间,确定升级
记录, 数据库

后台查看, 
升级请求; 审核通过或者拒绝 (发送站内信通知用户)
升级记录 -- 状态为通过的记录

会员管理		筛选列表
			会员详细
			修改资料, 修改密码
			添加会员 ->添加后要在levelup表插入记录, 然后审核; 如果上级没有收益用户, rec_id为0
			会员图谱

升级管理		筛选列表(升级列表,待审列表,拒绝列表)
			升级记录详情 -> 拒绝, 通过-> 通过后要在bonus表中记录
			
提现管理		筛选列表(已发, 待审, 拒绝)

文章管理		公告(列表)
			新闻(列表)
			公司简介(单页)
			联系我们(单页)
			


用户管理界面

首页			公告列表		U('Article/lists?category=公告')

个人资料		资料查看		U('Member/info')
				资料更新提交接口		U('Member/update')
			密码修改页面	U('Member/viewChgPwd')
				修改登录密码接口		U('Member/changePwd')
				修改二级密码接口		U('Member/changePwdtwo')
市场图谱		U('Member/atlas')

公司介绍		公司简介		U('Article/read?category=公司简介')
			新闻			U('Article/lists?category=新闻')
			... 单页使用read方法, 列表也使用lists方法
			
			文章详细页	U('Article/read?id=')  传入对应文章的ID
			
财务中心		积分奖励明细		U('Points/listBonus')
			提现列表		U('Points/listCash')
			提现详情页	U('Points/readCash')
			提现页面		U('Points/viewCash')
			提现提交接口		U('Points/addCash')
			提现管理		-> 提现提交(提交的时候要判断   提现金额<= 余额-未审的金额); 提现记录
			
升级管理		升级记录		U('Levelup/lists?status=3')   这个是通过审核的升级记录
			待审核升级记录	U('Levelup/lists?status=1')
			被拒绝的升级记录	U('Levelup/lists?status=2')
			我要升级		U('Levelup/levelup')
				付款升级接口		U('Levelup/payToup')
				积分升级接口		U('Levelup/pointsToup')
					-> 显示config银行帐号, 应付金额   ->提交 实际打款金额,打款时间; 
					-> 积分升级 (要判断  所需积分>= 余额-预体现积分)
					入库时, 要计算收益用户ID; 如果上级没有收益用户, rec_id为0

用户管理中心额外的独立页面------
二级密码验证页面		U('Member/viewPwdtwo')
	二级密码验证提交接口		U('Member/checkPwdtwo')
